有冇人做緊大昌既人入來傾下計

有冇人做緊大昌行既人入來傾下計
呢間整濕鳩公司，文化差到極致
就快頂唔順唔做